屌你老母，唔好以為掉磚掉水樽好撚型好撚勁

一掉磚掉水樽
等於俾警犬有機會名正言順咁樣射鳩你啊
入撚左廠，仲可以名正言順捉你返差館添
諗清楚先啦
你咩都冇做，警犬射鳩你，就係佢地錯

14年咪打不還手
So far 結果如何？

就係要等班警犬出手先
我哋先可以名正言順反擊啊

樓豬 睇開cctvb? 不嬲唔理係咪癲狗發作先 你都會比人冠以暴徒之名

sor樓主 我開始用雞尾酒 屎 油漆等投擲物dum去警察到

block